msgid ""
msgstr "
"Project-Id-Version: Cvt2Po Generated\n"
"POT-Creation-Date: 2025-05-18 06:42:35\n"
"PO-Revision-Date: 2025-05-18 06:42:35\n"
"Last-Translator: Cvt2Po Tool <>\n"
"Language-Team: Cvt2Po Tool <>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"


msgid "&About"
msgstr "關於(&A)"

msgid "&Edit"
msgstr "編輯(&E)"

msgid "&Exit"
msgstr "退出(&X)"

msgid "&File"
msgstr "檔案(&F)"

msgid "&Help"
msgstr "說明(&H)"

msgid "&Save History"
msgstr "儲存(&S)"

msgid "About WiseWriter"
msgstr "關於 慧寫"

msgid "About"
msgstr "關於"

msgid "Appearence"
msgstr "外觀"

msgid "Background Colour"
msgstr "背景顏色"

msgid "Built with wxWidgets (LGPL). Thank you open source community."
msgstr "使用 wxWidgets (LGPL) 製作。感謝開源社區。"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Chose Font"
msgstr "選擇字型"

msgid "Chose Language ( need restart to take effect )"
msgstr "選擇語言 (需要重啟)"

msgid "Chose Language"
msgstr "選擇語言"

msgid "Clear History"
msgstr "清除歷史"

msgid "Dark Mode"
msgstr "深色模式"

msgid "Develop Enviorment: Mac OS, C++, Object-C, Clang++, VS Code."
msgstr "開發環境: Mac OS, C++, Object-C, Clang++, VS Code."

msgid "Foreground Colour"
msgstr "前景顏色"

msgid "General"
msgstr "一般"

msgid "GitHub  Repo:  Cric.WiseWriter"
msgstr "GitHub 倉庫: Cric.WiseWriter"

msgid "Hide and don't paste"
msgstr "隱藏但不要貼回內容"

msgid "Light Mode"
msgstr "淺色模式"

msgid "Load History"
msgstr "載入檔案"

msgid "Next Paste"
msgstr "下一個貼上的內容"

msgid "OK and Restart"
msgstr "確定並重啟"

msgid "OK"
msgstr "確定"

msgid "Paste content to source app"
msgstr "將內容貼上到來源應用程式"

msgid "Previous Paste"
msgstr "上一個貼上的內容"

msgid "Restore App Prefer"
msgstr "恢復預設偏好設定"

msgid "Save History"
msgstr "儲存檔案"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Show Help"
msgstr "顯示說明"

msgid "Summon WiseWriter from other app's input field"
msgstr "從其他應用程式的輸入欄位呼叫 慧寫"

msgid "Toggle Dark Mode"
msgstr "切換深色模式"

msgid "Toggle Full Screen"
msgstr "切換全螢幕"

msgid "Version 1.0.0 Beta"
msgstr "版本 1.0.0 Beta"

msgid "WiseWriter"
msgstr "慧寫"

msgid "© 2025 Cric. All rights reserved."
msgstr "© 2025 Cric. 保留所有權利。"
